武磊最大的短板是什么？他跟巅峰时期的郝海东能比吗？

客观的说
武磊已经体现了一点价值，今晚和加西亚的配合确实给巴萨带来了一点威胁
有点可惜放人太晚，武磊要是提前几年刘洋没准会有更亮眼的表现
不过武球王应该坐稳了主力了

力度，硬度。力度不够，所以武球王几乎没有劲射、远射、暴射；硬度不够，所以武球王也不可能有孙球王的中场带球一条龙。

为啥没人回覆

你今晚發生咩事

好尷尬

希望㕷们一起支持杜马女士

你是武黑吗？

这点P事都尴尬还上个JB网

g

他以为自己是管理员吗

真不懂看个球有啥尬的